好撚想安樂死啊屌你老母！！！

我老母做雞比狗屌先可以生得出我呢隻臭雞

ok

反izone係咁

樓主=on99

晒撚氣啦
聽日訓醒你咪照係繼續做LOSER
真係說到做到
你就唔係廢人一個啦

死左做鬼都唔會同你goodbye sex
死傻仔

Be the Maria of the world

你幾時死

比我屌死好過啦

what about after life sex

樓主跑online香港Top 8
自己一個養咗四隻藏獒
用5分鐘可以整完一碟楊州炒飯

唔好諗，即刻做

我愛你

比我屌左先

正喔

咩事？